另一半話淡可以點救

我唔想分手，仲係好愛佢
可以點算

Take it easy man

佢話我管住佢，有時想自己靜下 成晚無訓

冇得救 而家唔走 遲啲都會走

唔洗救 救得返最後都會散
試過

呢d 說話真係奶過野既人先講得出同明白

唔好妄想你挽救到
當佢同你講淡左既果一刻
已經係淡到佢唔可以再頂落去果隻

利申 奶過野

傻啦
佢想將個責任推係你到
等你以爲你做得唔好令佢心淡
實情係佢玩厭左
想搵新玩具
邊關你事啫
作好最壞打算啦

我宜加決定比返啲空間佢先 我信佢仲愛我㗎

都話淡 仲愛乜春呀 醒下啦唔好自欺欺人

可能係原先100既宜跌咗去50咁

唔好信上面班仆街

你自己先係最清楚佢嗰個

救唔救到係睇你想唔想
同埋你有無盡力

可能盡左力 最後會失敗
不過
如果你真係愛佢
更加唔應該未努力過 未盡力過就放佢走
後悔既只有你自己

我自己當時為左喚醒返佢既記憶
我就囇哂嗰幾年既相
每張都寫低發生過咩事
係work 既
我就是成功例子

我諗住比咗啲空間佢先 等佢覺得我唔再管住佢

本官認為帽d甘既事！
放心

你呢啲係剎那感動咋
同啲公司知道員工意興闌珊就話加人工留人一樣，人哋搵到份有興趣嘅工一樣閃人
話得淡啫係feeling , 新鮮感問題，同食材一樣 臭咗就係臭咗，落重香料蓋味當無事遲早食屙你

話得淡即係想散啦 冇得救

你同佢講 「我中左400萬六合彩呀」

效果超卓，可以試試

淡左就姐係想搵新既...或者已經有新既...搵埋D 低能藉口黎卸個責任比你
曬氣啦, 瀟灑D 啦樓主

留翻啲尊嚴比自己

奶過野，之後好快會揾野同你嘈，你做死狗都冇用，佢目的只有一個，分手！

你唔信可以做下死狗睇下有冇得救，但記得要知自己底線。好來好往分開，遲d可能有機會重新開始。

無撚用架啦
扮死狗無哂尊嚴咁tum佢 又要點樣勾返起啲回憶都係on9
只會令自己更加低賤 遲早都係散
呢個情況最好自己霸氣講分手先
人係賤格嘅動物
愈易得到愈唔志在
自己霸氣分手頭也不回或者仲有機會令佢後悔 要自己攞返主導權
如果都係無用咁就放低啦男人老狗

已經問咗唔關帽事，睇下比啲空間佢，希望可以救返

講就兇狠， 做唔出架

可能係冷靜期 只求可以度過，我真係好愛佢

拍左幾耐？

一年半渣

原因知唔知先? 知道淡嘅原因都可能有救

帽又點會話你知呀

佢話我管住佢，有時想一個人靜下，話冇心機維繫

講得出已經可以諗定單身點

係咪又想話自己想變翻單身唔拍拖住 轉頭又拖條新仔

佢理返我啦，佢好似無事發生過咁
咁樣係好定唔好

一係加鹽，一係落d雞汁

一年半就開始淡
就算比你宜家r到佢個人番黎 佢又會好快再話淡 宜家拍左一年半姐 又唔係話長 如果到時拍左4 5年先話無哂feel個時仲慘呀 盡早抽身搵個件啦
分手啦樓主

我都寫過，係唔work

真係睇你另一半既心感同想法

冇乜意思，比你吊多一排最後都係散，感情淡左就那那聲上番岸，唔好浪費自己時間，你唔放棄愛佢既念頭你只會愈黎愈辛苦

過來人，寧願自己一個，也不要將心放係個冇結局既故事上

吊緊鹽水
利申：被飛的過來人

甘你老母

救個閪咩 各安天命啦

買熊

字都唔撚識打

淡嘅原因好大機會帽左

我信佢無比帽

禁室培育

無得救

覺得感覺唔同咗

冇啦冇啦我都衰呢樣
分咗第27日

小心啲唔好犯你犯過嘅錯誤

17